鏗哥就是一台永遠不會滿足的考試機器。

鏗哥就是一台永遠不會滿足的考試機器。最近 10 年他已經證明了這一點，未來一年他依然會在港大證明這一點。如果有人還在質疑鏗哥，那不妨回看下鏗哥的 IVE 成績表。如今的鏗哥在與時俱進，他首次承認，自己在調整溫習時間，避免所有的功課都上場。我們現在看到的是一個不一樣的鏗哥，一個身體層面和精神層面都不一樣的鏗哥。

鏗哥邁出了改變自己的一步，接受了一個現實，那就是要想繼續保持目前的水準，就必須自我調整。據鏗哥表示，在東京回港後，鏗哥決定重塑自我，改變自己的生活方式。這不是教授和親人的建議，而是自己的決定。

鏗哥咁夜都唔訓

鏗哥決定嚴格遵循休息規範，減少自己的睡眠時間。過去他公開的睡眠時間是 6 小時，但現在他的睡眠時間已經下降到了 3 小時。對一位睡眠時間本來就不多的學生來說，再減掉 3 小時絕對是艱巨任務，但鏗哥做到了。鏗哥希望通過這種方式找回此前擁有的，後來一度丟掉的爆四的感覺。他覺得自己在試場上太沉重了，需要找回輕快的感覺，而這種感覺是考好試所必須的。
鏗哥的日常溫習方式也改變了。鏗哥過去幾年背書背得太凶了，已經達到了極限，像 KT Chau 這樣的教授還為此感到擔憂。一些教授認為，鏗哥的腦容量太大，會讓他失去考場上的靈活性。

眼下，鏗哥加強了邏輯的練習，以在下學期最後階段達到最佳狀態，而自 2012 年以來，他在學期最後階段從未像現在這麼輕鬆。眼下季已經進入 5 月，而鏗哥身體沒有問題，他的睡眠時間更少了，在考場上思考也更快了，更有火花了。他的腦袋更接近天才的類型，上學期的考試，他 4 科考獲了 A+，而且大部分分數都是憑藉聰敏和本能取得的。

鏗哥已經 23 歲，但他依然在進步，他知道自己還有提高的空間，如今他身體和心理都感覺輕鬆，可以心無旁騖地取得分數，幫助港大追求自1912年來就一直維持的最高學府榮譽。他相信，自己在港大仍然能創造很多的歷史。

爆四！

3個鐘太誇張

癲撚左 ？
btw唔小心禁左正評

訓咁少小心身體

溫書溫到痴咗線？

讀到咁把炮有咩用，將來咪又係做低賤engine仔比大sir食住

基斯坦奴鏗哥

咁師兄讀緊咩

乞食科，連屎都冇得食

鏗哥

傻撚咗

鏗哥溫哂BS未

未溫過

睇到喊左